{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128228?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 스테이달꿈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00時に可能で、チェックアウトは11:00時までです。 予約の際、人数追加がある場合、ペンションに事前連絡してください。 定員を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴できるペンション以外は入室を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間を遵守してください。 宿泊施設の毀損または紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内では禁煙である必要があり、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約の際、メゾネットタイプのスペースとオーシャンビューテラスが提供され、客室は1階にリビングルームとキッチン、トイレがあり、2階にベッドルームと屋外テラスがございます。 幼児や子供と一緒にいる場合は、安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 周辺には売店とコンビニがあり、駐車は可能です。 追加料金が発生するサービスや付帯施設も提供されます。 周辺の魚影公園、道頭峰、龍頭岩、龍淵橋、イホテウビーチ、東門市場、夜市、漢拏樹木園などの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00時に可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約の際、人数追加がある場合はペンションに事前連絡してください。"
        },
        {
            "question": "定員を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "定員を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴できるペンション以外は入室を拒否されることもあり、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を遅れることはできますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊施設の毀損または紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内でお魚やお肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "客室内では禁煙である必要があり、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "予約の際、メゾネットタイプのスペースとオーシャンビューテラスが提供され、客室は1階にリビングルームとキッチン、トイレがあり、2階にベッドルームと屋外テラスがございます。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊する場合には何か注意すべき点はありますか？",
            "answer": "幼児や子供と一緒にいる場合は、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には売店とコンビニがあり、駐車は可能です。追加料金が発生するサービスや付帯施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の魚影公園、道頭峰、龍頭岩、龍淵橋、イホテウビーチ、東門市場、夜市、漢拏樹木園などの観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 764
    }
}